DEATH STRANDING 七五折屌唔屌得過?

STEAM做緊75折
但聽講係做FOODPANDA周圍送貨

我印仔追擊師失戀，唔追住了

追擊

姐係幾錢
可能ps4遲啲免費呢

認真講，DEATH STRANDING 去到中後段之前都玩得好辛苦

追擊我=會失戀
大家做野之前要三思

屌你 繼續燈

唔使擔心，仲有我哋

印仔大家族好warm

我哋係反印兵團

為左追擊你，唔拍拖又有咩所謂

反印兵團=失戀軍

我要燈到你成世青頭

反印兵團要爭氣

前期好悶

有定延幫我,唔會青頭

米癲拉

我可以癲

睇你中唔中意啲節奏慢少少既game
當電影睇好正 音樂同個feel都正
劇情有好多謎團 到最後會connect返

好睇人
你上網睇下人玩睇下岩唔岩自己先
評價好兩極

Ok既
Rdr2我都玩得入

唔同
rdr2係初期慢少少之後就正常節奏啦
但death stranding 真係由頭慢到尾架
pc 打緊全成就

咁風景如何
Bgm好唔好聽

唔岩玩咪做退貨師

洗咩問 上youtube睇下啲gameplay 係覺得吸引嘅咪玩

提問師

之前ps4挽過
前期真係幾悶
但我後面挽到停唔到手

風景同bgm一定掂
由其bgm 正到仆街
不過呢隻要自己玩先感受到

前期超悶
真係純行路
劇情又一忽一忽
玩到你懷疑人生
要捱到有多啲工具玩
劇情開始有高潮先會入迷

初期代入到既話好撚正
咩都無 又怕撞到bt 有種恐懼感
一步一步咁送貨好有成就感
到後期裝備太勁
變左咩唔怕 反而無左初初既感覺

我唔怕撞到BT
次次都光明正大硬闖
唔會潛行
所以無乜恐懼感
尤其我覺得啲BT設計好型
更加唔驚

我反而rdr2玩到中途放棄，但呢隻又可以白金到

其實兩隻game都係玩代入感
代入到個角色同個時空就好入迷

係 好多人話好悶 要捱
反而我代入到覺得好正
兩隻都好好玩
但我玩仁王個d完全代入唔到
只係一味衝主線 打爆機就算

後期有刀仔

係
但好玩
用手制玩好d
pc keyboard 唔識震

依件藝術品嚟
唔係個個識欣賞，買之前三思。再唔係咪等到聖誕

係都玩fallguys , 定延都有玩

過左頭四章，之後開始好玩，好想起哂所有路

我玩定延

十月會唔會再折？

我幫你打個電話問g胖

暫時玩左2個chapter 我覺得就幾有feel 不過送貨個part就悶d

我啱啱爆完機
Chapter 8之後啲劇情坐火箭咁制

我好鍾意一路行山一路聽住d音樂 勁撚正 但如果有音樂又要控制平衡覺得好麻煩 我會慢慢玩

我係PS4撚棄咗9個月先玩返
我都慢慢玩
次次都清哂標準訂單先move on
公路起完先走

開頭係運貨，之後就係simcity

cls 咁多點清

清單師

搞到我都唔知買唔買好 一路覺得自己係好捱得悶同唔介意節奏慢既人
但你地講到前期真係好難捱

如果你有兩個星期玩咪買囉

使撚聽人講
自己睇吓Trailer, gameplay
望一望劇情簡介
覺得啱feel咪買

係岩睇完就岩, 唔岩就唔岩
問完人都無用, 自己鍾意咩自己都唔知

怕咪買二手實體囉
人地捱你未必係捱架嗎
隻game一出我第一日就買黎玩
完全無捱既感覺

WFH玩特別有feel

呢隻GAME前期係好悶要一步一步捱
所以STEAM個退款無咩用,除非你開頭都頂唔順

睇人玩同自己玩係好大分別,尤其感受負重同行路
如果只想睇劇情,咁睇片可以了

我最初一睇佢故事, 同玩法就決定左要買
就算一班人話悶都好, 自己玩落好enjoy
玩到白金

我都覺

我玩到特登撞BT仲要0武器

我前面都好正噃

後期直頭係虐BT
D武器勁到

捉你果D BT 你走到，望番轉頭有個帶眼鏡的就係kojima跟住可以小便

今日買撚左
等左佢特價好耐

上網睇人地用ultrawide mon 21:9玩好撚正 ，可惜沒有pc sosad

砌部啦
有新display card出喎

有排啦

見小島所以搭單問
有冇人玩過METAL GEAR RISING: REVENGEANCE
比佢gameplay吸引左
諗緊買唔買

動作黎講very good
但其實唔係好小島風格

thanks
但奇就奇在pc好似冇亞洲版

呢隻從來無出過中文

正條毛，開頭你攀山涉水終於送到幾件貨或者會有所謂嘅成就感
到之後主線環境因素越嚟越惡劣你唔用骨架唔用車我睇你仲會唔會話好撚正

緊係唔抵，你見唔多人討論就知。

上年PS4出到而家傾足9個Post你眼盲睇唔到啫

呢隻都想試

但又玩過metal gear 又唔算特別鍾意

唔知呢隻分別大唔大

Chapter3開始可以整車同陸續多咗好多工具
送貨就開始好玩

好撚大分別

Steam玩到咩

用vpn應該玩到

唔怕成個ac比人ban咩

決定Strong hold到半價先入手

PS4版玩左兩次
去到第一次見Guillermo del Toro就棄L左驚

引左隻Mule返基地，無左攻擊力好攪笑

我直接收去佢哋基地清佢哋場
再偷佢哋緊架車運走基地啲物資去起公路

Rdr2玩到結局喊左

我都係
本身唔小心睇咗劇透已經有心理準備
不過都

即係第幾章先入戲肉？

舖路先係好玩
建議舖晒全部路先進行故事進度啦

應該係指，去到有車用之前都辛苦

我玩緊第二章好難頂

屌option多到呢 勁多野要顧

而家試緊直接由 Chiral Artist 直面 Zip Line 返 South Knot City, 唔知得唔得

得,但要3-5個LV2(350)比較好
一嚟升完遠啲,二嚟抗時間雨+50%
(係落雨區升到3就最好啦,但NO resources依樣嘢....)

其實隻GAME好適合比外賣APP
做植入式廣告,周街都係SAM送外賣

最出面果兩個灣位喎 （唔經陸地)

千祈唔好買
呢隻野真係好有小島秀夫特色
感覺同打mgs一樣

就係由頭到底都唔知做緊乜
個系統太複雜太多野要兼顧
而且節奏又慢
初頭你會好有心機慢慢執裝備plan路線去完成任務
去到唔知邊關開始發明左自動機器人可以幫你完成mission
你會懷疑自己做緊乜
同埋發現好多裝備都無乜用 留返d負載力去搬貨仲好

過程中又驚遇到bt
因為遇到佢就有好重無力感
好似發夢時比鬼追 但跑極都係咁慢 走唔出佢手指la咁